其實應該點面對魔警濫捕呢個問題？

咁樣落去白色恐怖只會越嚟越嚴重